Sissekirjutud sel 1mesel Märzil.
Kaebtus.
Saddulseppa meister Blink on wõtnud selle Männaarro kohha Anno Bintströmi käest omma kätte rendi peale selle kauba peale, et keik need põllud kui ka keik need heinamad mis selle kohha perralt, on piddanud temma Blinki kätte andma. Agga Ann Bintströn on salla kombel ilma Blinki teadmatta ühhe nelja Lauwart heinama tükki koggoni ühhe teisele ärra rentinud. 
Selletus.
Saab selle ülle moistetud Blink saab 3 Saado heino ommale ja üks Saad jääb sellele kes need heinad on teinud.
Wallaestseisja. Hans Ehrenwerth XXX
Abbimees: Mart Kredemann XXX
Abbimees: Jürri Pillmann XXX
